[突發] 秋實哥燒自己隻手

不管是催淚彈，還是燃燒的酒精，都是那麼痛苦。我人微言輕、無能為力，只能陪你們一同受難~
我只希望這百萬人民的苦難可以喚醒一些人，希望可以換來對話與和談，都是華夏兒女，都是一家人，大家坐下來談一談吧，展開對話吧，彼此有什麼樣的訴求，我們坐下來商量一下吧。
縱火犯，我希望你出來自首，違法的人，必須被繩之於法。
但是沒有違法的人，和平情願的人，理應得到和平與合法的對待。

陳某在此立下軍令狀，望中國政府委託我為代表進行和談，如果在2020年情人節之前不能換來街頭的和平，以及讓多方都能滿意的結果，我願自斷一隻左手，向兩岸人民謝罪！

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

越嚟越覺得呢條友有古怪

和咩談
講左五個月都話唔傾囉

佢痴咗邊條線？

定一早已經係扮曬支持香港

實際上係中共既戲子

正常一個支那人講多兩句就已經被滅聲監控

(一句激嬲藍絲港奴) 公司都默許我地遲到，點解仲要咁蠢要咁早番？lunch後先番唔好？

留名就好

哇

和談？
同共產黨和乜撚嘢談？

軍令狀

似

癡線

談你老母臭閪

雖然都覺得佢有啲事
但佢本身係律師 咁講都唔出奇嘅

都係嘅 玩火就唔啱
惟有勸自燃嘅人都去自首吧啦

岩啦,中共特使陳秋實,
美國特使陳雲,
兩陳會

好似開始露底啦

開始露出狐狸尾巴

唔知點解佢仲有命但係佢好多年前已經上節目鬧中共

戇鳩

睇完隔離牛傑講兩句人話就俾人拉去審
再見到佢咁暢所欲言

露底啦

急!!!!!!!!葵涌邨要人要記者!!!!!!!

縱火犯，我希望你出來自首，違法的人，必須被繩之於法。
但是沒有違法的人，和平情願的人，理應得到和平與合法的對待。
見到就知道可以收皮

中國人點解鍾意受無謂嘅痛苦嚟表達決心

借個位
希望可以幫手推一推

機會嚟啦文宣組

縱火？有冇人因為縱火而死？
所以我建議黑警自首

佢本身係律師 立場係咁架喇 唔同拆自己檔口咩

似係

上面話鬼堆連登仔真係痴撚左線咩

其實你用大陸網search 已經搵唔到佢d 片

談你老母

睇完就算啦

佢根本係左膠黎
但係係最後會割蓆同篤灰果種
大家真係唔好捧呢個人

美國想急過人權法案既原因就係唔想香港重現六四

縱火犯？

縱乜撚嘢火犯

有同感

佢露底了
手足邊有燒人啊 除左燒冒警暴徒之外

走啦陳生

kol

咁出位都冇事嘅人自己諗吓點解啦
一般人打兩行字已經捉咗去

苦肉計

最低限度 佢都可以說服到一班淺藍人士 論述能力好過我地大部分連登仔
佢依家又唔係話要做d咩 我地又冇洩底既 咪由佢做
咁都屈鳩人係鬼 cls

做乜9

唔知點解佢仲有命

左膠

好撚鬼大佬真係

我都唔撚係好明

嚴正聲明：唔好再吹奏佢，極度可疑

露底了

終於收皮就好 燒多陣更佳

如果佢到依家係大陸仲生存到，難d信佢無後台

睇下就好

永遠不要相信共產黨

yes...

黑警唔講，已經知佢咩料
唔好再捧啦

鬼

何必玩到咁大？怕你十隻手都唔夠

呢個是白臉

🤦🏻‍♂️小心點

所以佢先開Twitter YouTube

中共又想佢借對手同佢把口過橋

所以話任何中國人你都唔可以相信住
香港暫時無條件再受騙一次 依個係香港最後機會

佢真係做得出斷手

因為佢是大中華膠, 一定不是同路人

係諗住用嚟洗我哋腦定牆內人嘅腦？
睇唔透

跟本就好鬼 係大陸講兩句都俾人再教育 佢無穿無爛咁都知咩事啦 都唔知啲人吹捧佢做乜

咪撚理呢條友啦 中共啲人黎

我唔信陳秋實係鬼 大家唔好再質疑佢 佢咁激進除左佢真係一個徹底+無藥可救嘅理想主義者 佢本身仲有抑鬱症 為左理想佢真係可以命都唔要

呢下太誇張 做多咗
開始聞到少少伏味

露出馬腳

係咪要留名等睇佢斷左手

照佢咁大膽嘅作風，點解無提過新疆問題
因為一個中國？

唔差在攞把刀仔劏撚埋自己個肚，搵人斬撚斷隻腳，做啲唔做啲，on99

係咪鬼嚟
死咗咁多人唔提
係要煲大個火燒阿叔

自己食粒真彈
再同班狗講啦ON9

係咪被迫燒

唔好再share呢條友

表明反支那 但番到去支那仲可以無事繼續發聲

你覺得佢後台要硬成點先可以做到呢

乜料戲子

鬧佢戲子既人唔該睇左佢咁多年拍既視頻先
佢根本就一直在玩命

你可以話佢係左膠
可以話佢係大中華膠

但你話佢係戲子既話
就只係侮辱緊你自己嘅智慧

哩條友只係一個強國認可既發言人
同HK01個啲定位無分別
試問有邊個高調參與完反送中可以返大陸仲做到KOL
唯一解釋佢係受認可

佢近期D言行同以前比真係好鬼

Cls

不要吹奏 不要做神

撒哂中囯人民
我就信
佢唔死都ＯＫ

好似做生意咁
每間公司都會有自己嘅target segment
金拱門打平價
米芝蓮打高價

如果佢係中共打手，目標係淺黃求安穩嘅人，成件事係咪好合理？

今日風向:陳秋實係鬼

留名

咪撚再推佢啦屌

一開始對呢條友都無咩感覺
依家覺得佢好鬼

辛苦你了
有日香港重光，必定救你，讓你不用再被迫自殘

佢玩命玩左咁多年係強國會唔死？
劉曉波都死左啦 唔好咁天真

佢係有問題 係大陸做咁多野都冇事
背後有人撐 唔係死左都冇人知

多左

乜撚野華夏兒女一家人？Sell温情？

有咁難明?

高調反支都無事 即係支那官方認可

易D理解就類似HK01 扮黃 玩漸易默化

早排先見有巴打開post話條友古怪
依加覺得個巴打幾準

演出太誇張

開始唔現實

He is crazy

不割席 唔好鬼住先 各有各做
天琦出番黎都唔有會改變無大台呢個現實

原來係癲佬一個

黑警亂打人唔講
屌你老母
黑警自首

黑驚唔自首？

真係愈黎愈鬼
燒一條友就叫人自首
咁砍人D仆街福建佬呢

現形啦開始

中共另一派
唔係個個都想習帝永續權力
但冇用 都係中共既戲子

一早露哂底, 又係大陸閪借政治食人血饅頭咋

佢係團派人

我只係覺得佢係提醒緊手足上次火燒藍絲件事姐
事實上上次係有D失控
唔係下下都冇做錯架嘛

做多左啦

你係得既!!!

本身好多連登仔就無獨立思考
佢有後台 同佢講既野合唔合理根本就係兩回事
我贊成可以睇 唔洗造神
但講到係鬼就完未誇鳩張 有咩必要 有咩目的先

agger

自焚啦 陳鳩實

真面目出現了

一直都係睇過d片就算
就算係唔係鬼
我覺得佢都係冇乜作為
傳統左膠律師

試下如果佢係香港人身份
唔係大陸人身份去出片
肯定冇人捧佢d片

應該係

正常無可能比佢講禁多野

大中華膠既有腦派lo

可以同老鼠曾比既

認同，想講好耐
一直都覺得佢好奇怪

自隊一野，d腸都漏出黎咪同你自首囉

好慘，燒自己連登狗無人性

痴咗綫?

中共座上客

推你上去
多個朋友好過多個敵人

陳金城賭手，走得前過香港人

cls無啦啦燒自己

荃灣刀手斬腳又唔見叫佢地自首

11月14日中午講完, 同時360股價爆升

謹此向優品360 發出聲明，能完成以下要求，保證以後生日蒸蒸日上

連續半日升到爆, 今日升左20%
我僅代表福建幫多謝連登左膠
一支汽水換回股價大回血

請廣傳香港人親手救360

連登不代表我 裝修與否 前線決定！我地共同理念是攬炒！

我只希望這百萬人民的苦難可以喚醒一些人，希望可以換來對話與和談，都是華夏兒女，都是一家人，大家坐下來談一談吧，展開對話吧，彼此有什麼樣的訴求，我們坐下來商量一下吧。
縱火犯，我希望你出來自首，違法的人，必須被繩之於法。
但是沒有違法的人，和平情願的人，理應得到和平與合法的對待。

重點

有少少古怪

證明哩條係鬼
仲信共產黨冇可能係醒覺既人
可以停止吹奏了

越黎越痴線喎大佬

班公安好仆街

無大台sor

喺港獨同真普選之間和談

不停出片，證明後台好撚硬
但結論都係共產黨
受害既只會係香港人

食自助餐兩條友搶生蠔，有邊個為生蠔著想？

中共嘅野
無論人定事
睇下咪算，齋睇唔洗點理佢

同「灣灣返屋企喇」有乜撚分別??

唔會同中共傾 唔好意思 而且冇大台可以同你傾

覺得係唱反調 之後其實都係自己人
到時有咩事都好控制返 會唔會

超級鬼

縱火犯

縱火犯，我希望你出來自首，違法的人，必須被繩之於法。
開始鬼了

cls 佢俾中共照完肺都冇事都知
一撚定係有任務在身啦
用知識分子兼律師呢個身份
同埋扮晒中立嘅口吻去誘導啲人
依家出埋啲咁撚樣嘅post即刻露底

拉 要自首既係黑警

不了 謝謝

話明核爆都唔割
小心睇路 唔好造神

係咪之前太出位 所以依家命令佢拍啲癲片 之後就話佢有精神病啊

pull la diu 唔需要討論佢

佢會唔會係扮支持扮到某個位話要搵大台傾的之類
之後就話我地有大台

唔係的諗唔明點解大陸到依家都唔禁佢聲？！

和平撚

之前剝牙，而家要佢燒自己，cls

可以收皮了

我覺得佢有小小傻左 係咪受左洋刺激

一早講左佢係中共既人先可以咁講野又出片

要佢隻手托柒咩

對比返燒傷個反應
更加覺得個廢老係假
我信燒生

想捉勇武，之後港共為所欲為

個戲子想搭大台

唔好信呢條友

做場咁既戲,當香港人on9？

燒黎做乜.....

ON9大陸閪

五大訴求喎
缺一不可喎
和乜撚嘢談？

同郭文貴一樣痴撚左線

戲子啦

露晒底

呢種戲劇性的吹水法
終國大陸好興
因為終國人好buy

放黎香港...得啖笑

老兄 唔好當香港人係傻 我哋唔會受你哋中共果套 你廢一隻手唔會有用 廢哂兩隻都唔會有用

白臉黑臉

其實人地係律師 叫人遵守番法律都係佢分內之事

人在中國，冇可能比佢咁樣不停公開發表政見 ...
真係冇可能
上網講一句都已經比人捉去問話
佢咁勁拍片都冇事？！
我唔信

Ludy 啦

似係被迫燒？ 會唔會共狗要佢咁做？
要佢隻手先再要埋佢條命
當佢被迫害咪得 佢本身都影響唔到我地

斷手會唔會太痴線

最古怪係平時中共批判下嘅偽人即刻抄家，冇廠商比job
佢竟然會有app 揾佢代言？仲要個app 又比人發現有古怪

屌咁嘅Post都上熱門首位
拉

G持

又想分化

點解要佢去做代表嚟做和談
以為自己邊撚個

和談等於妥協！談你……！、

觀望一下先
講得好怪

大家都是一家人

咁都睇唔明 你呢幾個月訓左？

坐下來談一談

睇哂佢d片,其實佢係真心膠,d人話過佢多口叫佢離開國家保安全,佢話就係因為封閉先要留係到幫大家
話國家有d政策係唔妥當,但佢仲覺得係善意黎
可能係消息封鎖太厲害
佢意識唔到佢身處係一個點樣既國家入面

從來冇話佢係同路人
佢明白我哋爭取自由民主嘅精神
但係冇可能支持香港完全擺脫中共控制

係想靠佢幫手向中國人文宣姐
我哋越多人支持越好

係鬼國做左膠已經好勇咖啦

真呀 鬼條撚咩
一睇就知係終極大左膠
佢本來就唔係同路人 但唔係敵人
我地要做既野就係將佢講得好既point拎嚟用

左膠癌上腦
本身幾尊敬佢，而家不了

仲係到即係中共默許講嘅說話
扮親和派要公正嚴明
目的都係分化和勇

似係大陸假新聞講個粟一燒已經嚴重燒傷差唔多死 佢身體力行證明返燒幾秒係唔會有事喎 樓上鬼乜撚

大中華左膠鬼

邊撚個同支那一家人

人地律師
打著愛國情懷論時事
企位企得高明

Btw 你要咁論
點解阿陳雲阿Gphone 無比人拉番塊坐洗頭艇？

咁一定係鬼啦！
又玩捉鬼

成班傻仔吹奏佢
佢喺支那仲生存到有live片都知佢咩人啦

其實佢係咪甴近平個私生子
點解可以咁玩命

我個人覺得佢係暗示緊 , 著撚晒火唔代表要入icu

藍絲最鐘意就係話 我比錢 你燒比我睇下

上面係咪開始心急
呢下真係做多左露哂底

最尾嗰段乜撚嘢事
搞到好似帝制國家將軍敗仗要殺頭咁
條友嘅思想開始倒退
定係呢個國家局限咗佢本身嘅視野呢
睇佢初頭講嘅嘢就知係叻仔嚟
可惜可惜

真係，保持距離

佢咁揚，中共一定無可能唔知

某部分大陸人有腦唔奇怪
無俾中共鐵拳收皮先奇

關你撚事咩支那仔 上去建設你嘅民主中國啦傻鳩

各位 不推文 之前對佢有啲興趣 到佢返到大陸冇穿冇爛就開始覺得佢鬼鬼哋

中共派嚟嘅臥底！！！
好戲到呢。。。

一撚定唔會和談
但係我哋需要所有可以協助文宣嘅人

sorry,冇事好傾

多咗

之前已經有個post警告

唔好吹奏陳秋實

其實之前有條片都已經知道佢係和理非
話d裝修手足係唔知乜鳩（唔識佢地d用語）

即係唔關佢講d內容事啦

d人純料J佢個身份
then nothing

叫人篤灰，篤火魔師？分化撚注意！
條友背景明顯好厚，正常係大陸早就被消失左喇

支那起談判大台

佢拍片有啲講得唔錯但對你老母話
永不信中共

sor但真係好撚on9，點解唔放定盤水先

堅sad but真係不了
唔好話同中共, 同林奠談果D都出哂事啦

終於露底
要有幾on9先會覺得佢唔係鬼但又可以到而家都無事

呢條片唔係講緊自燃嗰個廢老咩？

徐曉冬有後台
佢同徐曉冬FRD
所以宜家都仲未死

和談個度好奇怪，不吹捧，靜觀其變

叫佢自扑一棍叫黑警自首

覺得假嘅睇埋呢條片先，根本玩命。

發完聲後比啲甜頭又繼續低頭比個制度行落去

最諷刺嘅係佢用講時事醜陋嘅方法嚟維生

大家都係中國人 唔岩講到岩
有錯就認 要勇於承擔
而身為同胞會包容你地嘅錯過

如果佢係暗共 成件事就通
出黎諗住降溫 唔好搞到上國際層面

當佢係陳雲ok

岩聽就聽
唔岩聽就屌

陳雲十次鳩up
都有一次中

支那人嘅on9係咪已經根深蒂固冇得救

都話五大訴求
到底重有咩要談？

係米痴左線

開始分化緊
露底了
陳秋實 我有嘢同你講
火魔法師唔係condom
前線唔係condom
勇武唔係condom
所有手足都唔係condom
香港人拒絕談判
中共一係接受訴求
一係攬炒
冇一個香港人會被拋棄

以上係個人意見 完

佢係咪想叫我地割前線手足

係大陸咁講野都無事 又叫人自首又剩 好難唔信佢唔係鬼

搞L笑
中共一啲合約精神都無，共匪係靠講大話嚟發圍，根本就唔會同我地遵守諾言！！
一國兩制已經係例子！！！
呢條友絕對係鬼！！！
屌你老母！
不推文回覆啊！！！！

會唔會係新疆敏感過香港？

借個位
希望可以大家睇下

[給大人的信]

唔好做大中華膠呀陳秋實，你之前都唔係咁嫁，依家冇人係一家人呀

大中華膠 左膠係咁
我覺得唔係鬼唔鬼既問題...

條友已經露晒餡，唔撚再洗理佢

切勿跟車太貼 切勿再吹奏佢

又玩捉鬼
即係大陸所有維權律師
所有盡責既記者/教授未死

就全部都係鬼

大家唔需要好二元咁咁分一係鬼一係自己人今日幫我地嘅人聽日可能會係另一方面同我地有衝突

有無咁難明 ? 咁就割？

未聽過d藍絲話比錢你表演燒比我睇

人地幫你燒埋錄埋片 就比你地屌晒鬼。

其實佢不嬲都話自己愛國, 佢立場一直都係講真話希望開民智同想佢自己嘅祖國進步
做乜上面D人講到佢本身係義士, 依家背叛左咁

理性分析
即使我相信佢係真心既
佢真係兌現承諾又點? 佢隻手可以換我地既自由? 可以令死去既手足返生?
佢只不過係一個敢言既中國人
佢兌現承諾與否同我地既目標毫無關係
結論, next

good cop bad cop

On9
唔通真係同共匪談判？？！佢會遵守承諾？？！
一國兩制已經係例子！
屌你老母Mon po 狗！！！！

隻手係咪老共買起佢

有冇人覺得佢同最早期個樣唔同左 定我諗多左

佢做中國大台？
露底了 大中華膠kol

老實講我覺得佢一定係媒

似反串

佢敢講新疆
我捐5000去星火

條友冇比公安拉其實好奇怪

住係大陸可以成日拍啲咁既片 自己諗

9成9有後台
中共入面分左2派都唔定
一派5大訴求，一派死頂

就係要比佢講得耐，等你愈懷疑佢
之後拉左佢等你覺得錯怪佢，
咁你之前有幾懷疑，而家就有幾信佢

屌
唔可以再被共匪呃！！！！
一旦談判，點對得住咁多手足！！自殺被殺的義士？？？！！？…
屌你老母Mon po 狗！！！帶風向！！！！！
食屎啦！！

補充多句, 佢明顯係左膠,但唔似鬼
佢之前講嘅野係大陸嚟來講係好前衛, 中共冇必要冒呢個險俾咁多大陸人聽到呢啲說話, 而又對自身冇任何好處

他一直在玩命

覺得條友做多左

佢係咪江派
但佢講d野係幾岩聽

保持距離

擺明係鬼，特別依家美國又加快推法案
所以急到露出馬腳！！！！

共諜100%

燒傷好似唔係即刻就感覺到好痛

識上連登未 ，未識上冇乜好傾

點解佢個笑容咁奇怪，好似變左痴線佬咁，同之前理性分析個狀態完全唔同

好奇怪 唔好跟車太貼
對佢始終有少少戒心 認真

之前打爆中國各種武術大師果位都成日辱華，仲要住北京，咪一樣冇事

人後面有大佬咪得，陳律師有冇就未fc，不過北京佬就真係有

認真睇下就會發現佢咩敏感話題都避開晒

我都覺，呢位成個大叔咁既樣

借個位please

希望可以幫手推上熱門
一個新方向 直指中共咽喉

We have a new idea to promote CCP,
Do you think it will be work?
Please refer to following post and leave comments below.

機會嚟啦文宣組

就算係鬼都冇用
藍絲都唔睇佢
黃既邊有咁蠢咁容易俾佢分化到

佢似係幫大陸手幫香港人洗腦 先扮同路人 再灌輸D中共思想俾人
仲好記得佢國殤之後條片 係叫人要同共產黨互相忍讓

黑面白面嘅白面

呢個not officially 佢開
有影片佢自己話好重視形象
可能已經被自殺+搵個似樣嘅人扮

咪係囉，同共匪講溫情？
🤣🤣🤣
BTW 記得用不推文回覆
費事幫左狗帶風向

林鄭都搞唔掂5大訴求
憑佢 ？

做多咗

睇到「一家人」三隻字，就知佢終於露出尾巴

利申一直欣賞佢，但係從來都懷疑緊佢係鬼

好似嘅癲佬youtuber

我覺得佢冇事返到中國已經好鬼
一直都冇睇佢D片 點知佢越來越癲

x2

認真 就算佢一開始係真心支持
但而家一定有古怪
中共好興間諜

如果唔係幫中共做野
到而家重會生存到咩
不過我地邊會咁容易就俾佢洗腦
以為我地智商同班小粉紅一樣咩

有冇例子？

雙陳會
鬥奶共？

x2
前兩日有po話佢啲app有釣魚嘢。

真係要留名睇定d……怪怪地但唔想怪錯好人

保持行車距離
就算唔係共諜，因間好似郭文貴之流咁就仆街

我覺得唔好令內地支持我地既人寒心，但都唔好太容易相信一方，萬一中共想捧一個有問題既人，然後用佢黎令證明所有反對黨都係外國勢力，咁都唔出奇。

佢現況的確意外地十分安全，而呢點一定唔係因為中國開放左，事關有一班支持香港既內地人都俾滅聲，無理由開放一把聲only，所以好難講到底陳秋實重可以發聲既原因係咩。

總之冷靜處理，唔好故意質疑佢，但都唔好過份信任佢。

邊條？

唔好再理佢

冇人要傾
拉

佢眼神同個樣好似變左

之前有個post講佢之後可能會做大台
而家真係中咗

佢點講都好
香港人唔會割
唔好喺度成個mk妹咁玩自殘威脅

嘩屌！依條友真係！ 唔理咩留長佢真係好癲同埋好撐香港

啱啊 佢其實仲不斷強調中國有民主自由 根本係陰d陰d咁洗人腦
無可否認佢講香港有啲位係講得啱 但真係唔可以咩都吹奏佢

拉
終於露底喇

但係三個鐘前先po另一條評諭片喎

佢係用黎分化和理非
支那人睇黎托咩

佢想同勇武割 唔對路

唔好再吹奏佢啦，根本就中共走狗
傾？5個月前比曬機會你地啦，你地殺咗咁多香港人，依家我地妥協，d手足係唔會原諒我地

學邱吉爾話齋，你冇可能係獅子把口度同獅子談判! 同埋共產黨係信唔過㗎!永不談判呀!

應該係有黨中人撐

雖然我話佢喺戲子啫 唔洗咁批鬥既
大家咪由佢繼續講
越偏我地呢邊越好
最後收唔到科真係神仙都救唔到

btw 日久見人心

都話國殤日之後果條 佢國殤係冇po片 係過幾日出 大約係話自己特登唔喺國殤出片係要比面中共 之後就講互相忍讓個concept

wtf

我覺得佢係真心，真係覺得個藍屍阿叔好慘。

點解個樣唔同左 講野啲口音都唔同 係咪扮

近排高調得有啲古怪，審慎觀望

佢去咗做矯正下巴手術

做咗顎骨手術

佢好耐以前就有抑鬱症

咁撚恐怖

Agree

根本呢條友係中共啲戲子黎
您諗下過咁多個月 佢咁高調撐港 又踩中共 有咩可能未死
唔好話佢有邊個邊個撐腰 中共只係想營造一個有言論自由既假象
係中共入面 維尼想隊邊個就可以隊邊個 唔係點會咁多被自殺
你話我小人之心都好 呢條友係中共派落黎扮同路人再陰啲陰啲咁清算你地

2019仲和平非暴力

佢一早個立場就係超級左膠 只不過係中國極權環境下佢感覺上好勇武咁 佢講野對象不嬲都係啲中國人姐 有時啲觀點啱用咪俾啲藍絲睇睇囉 使唔使話係鬼

玩鬥慘？

佢在大陸2一3年前那次XX大賽講嘅野都已好出位，或有D名氣及後枱大6唔旭佢住，不過響大6有時上面一變就好危險

特別翻咗之後

咪出奇
維尼霸住個主席黎玩

和咩談，我地要既野只有香港政府先俾到，你可以代表到港府咩？
多謝你咁耐以黎講人話，同香港人談判，你無資格。

但最後講共產黨員好似講緊自己都係

國家級演技

停止亂用"今日風向"呢隻字好嗎 唔係連登態度飄忽
而係佢上條片講到中共專制集權好正面只係需要監管改善
迴避哂三權分立民主制新聞自由監察必要性

我覺得佢返左大陸之後收唔到香港正確嘅消息
收錯左大陸D消息變得偏激左
有少少俾中共洗腦
其實而家都無人急，佢又走左設死線
搞到我地都覺得奇奇怪怪

既然大家意見分歧咪唔好評論佢
而家又唔係要聽佢支笛

傾有用嘅話就唔使搞咁耐啦ching

正常支那人死撚左

其實佢突然紅冇耐之後已經覺得奇奇怪怪，依家咁揚都冇事就重奇怪……

望中國政府委託我為代表進行和談
想做大台?

其實佢而家都好撚危險

個樣殘左咁撚多？
啲牙做乜鳩？
係唔係又係A貨

可唔可以唔好咁多誅心論，即係藍屍都會質疑我地一定係收咗錢/為扑嘢，如果唔係點會XXX。

唔識講。

我都唔知佢鬼唔鬼
好似分化緊
最重要就保持獨立思考啦

最愛國嗰批30年前已經死曬
利申非大中華膠
只係覺得佢哋生喺一個錯誤地方好慘
愛國講真話嘅就要死 冷血嘅反而位高權重
咁扭曲嘅國家毀滅咗佢先可以令佢哋安息

我係走狗我都會咁講

一句就令人放下戒心 覺得係同路人

定係你係人講你就信

佢拍得片 就一定有目的

而且佢論述清晰 聰明仔嚟

一定諗過度過先講

更加無可能無目的

至於目的係乜，自行體會啦

Can check 三兩日換哂型像
一時頭髮極短一時打扮斯文一時醫院衫

無可能啦 出過咁多條片反駁中共fake news
有線影住佢係香港睇哂所有立場報紙比較真相 邊會比低級官媒洗腦
更加唔洗講VPN 同佢有出國

佢係真心姐，
不過佢對中共既了解真係

呢條友中國撈唔掂又想靠香港去外國攞著數多啲，借自己係中國發聲支持香港去爭取外國關注佢。

內你老母地

講咁多做乜
持觀望態度咪得囉
推正經post啦

咁留意佢做乜，wfc，留意返香港好過

聞到一浸撒旦徐...尼條友有可疑

屌你睇重點啦，大陸得未

只不過是個理想主義者

佢係咪痴左線

我反而覺得佢畀人搞
佢個樣唔似正常

On99
以為我哋會聽割你條命咩 條愛支狗自己攞嚟嘅

陳秋實今舖露岀狐狸尾巴啦

又over my dead body? 不了，thx

出自black mirror其中一集

本來強烈反抗，但大人物比啲甜頭就可以收篇

我覺得如果唔係自己友，佢係擔當一個「連佢咁支持香港嘅人都認為xxx係唔得，咁一定係有問題」去操縱言論嘅一個棋子

佢整完容之後，個樣好撚怪
同埋把聲都完全唔撚同

保持距離
佢話燒自己
但其實魔術都有類似呢啲, 手心拎著張團火紙巾, 有火光但實際上唔係好燒到自己

好老實，佢太理想主義。打仗講仁慈？佢未體會過中共既恐怖咩？

雖然好偉大 不過到時政府仲未肯收科呀秋實生斷手都冇用

佢講嘢啱聽咪當係啦啦隊支持鼓勵下囉
係咩人其實都冇所謂

做多左

佢個樣好似吾同咗咁⋯
有冇人覺⋯
個人既感覺都奇怪咗⋯

我正式宣佈，邊個去傾邊個係鬼！

可能係中共另外一派
小罵大幫忙果種

我估佢係江派人 , 習維尼唔夠膽郁佢

有中共撐腰 所以未被滅聲

屌

鬼撚到仆街

同共慘黨談判，談完佢地都反口㗎啦。曬時間

走啦 on9

兩個可能
1.真心膠想做開明改革派上位 想中國學新加坡模式精英專制真法治 所以講埋哂咩派去和談召集各界精英 不過佢得個吹字無具體討論過實質政治體制改革內容 如政黨輪替 聯邦制 三權分立 之類 比佢上位一樣唔保證有改善

2.中共spy,用佢target代言已醒覺中國人 所以係中國media比人ban都無所謂 用民族主義同極端暴力分化已醒中國人同香港人 灌輸中國可以邁向開明專制既幻想 建立取得香港人信任後勸喻停止抗爭後中共反噬一波

唔好信條友 有古怪

多謝你，秋實哥

叫強姦犯、殺人犯出嚟自首先喇

話要傾嘅都係鬼味濃，要求擺哂出嚟，仲有乜好傾

好大可能

的確

不管是催淚彈，還是燃燒的酒精，都是那麼痛苦。我人微言輕、無能為力，只能陪你們一同受難~

哦咁不如你試埋比催淚彈射眼 ，比真槍射心口，比人放血急凍被跳樓，同比人毆打強姦再被跳海?

叫火魔法師自首，咁班殺人犯黑警呢?
胖虎毆打大雄 大雄還拖就叫大雄自首，鬼到呢

我都覺,佢而家個樣有d恐怖

冇大台呀！屌。原來又係大陸戲子

其實佢喺支那已經係全面封殺，中國人唔翻牆都唔會睇到佢啲片。

我諗支共覺得佢不足為懼，而且做鳩佢嘅壞處多過好處，例如隨時畀西方國家激起輿論，特別係而家支那俾外國圍攻嘅風頭火勢之下，支共更加唔敢/廢事多一事嚟隊冧佢。

不過個人覺得佢個feel似係真心膠，有啲似香港以前嘅大中華膠，或者類似某啲認為/希望支那未來會改變，而喺聯合國同聽證會傾向認同支那會有民主化嘅泛民中華膠。

唔知係咪如實嘅Source:

呢條友真係唔知古怪定特別 佢講到會斷手 我感覺佢真係做得出 唔好咁癲啦

其實好高招，係幫緊香港人
不過應該好少人會明
算啦咁

鬼黎拉
秋你老母實哥

估唔到秋實咁快露底
叫啲違法嘅執法者自首先啦
射盲人 強姦 非一禮 打爆頭 無合理理由開實彈
違反指引使用槍械 屈斷手 警黑合作 使用化武 嫁禍
執法者選擇性執法

相對呢啲 算係啲咩
而且警察多次放生藍絲暴徒
雖縱火 係犯法
但喺不少人心中係正義得以一定程度嘅彰顯

無信他，係中共條針

開始露底了
唔怪得講咁多野仲生勾勾

推呢個

睇下就夠 不用理會

陳秋實 不了

不如大家諗下 要收幾大既益處先肯自斷一隻手啦

咁撚多正評既？！

佢一直無反支那，佢係個種理性愛國，指出國家問題要改善嘅愛國者。佢仲生存到，大概屋企有後台保住佢。
BTW，佢既然咁關心香港，不如叫佢試吓搵把槍射自己一下先，或者叫人用棍大大力打自己個頭先再講嘢啦

包裝得太完美 好似冇人格缺陷咁 咁先最恐怖 勁似伏 各位睇下好喇

軍令狀 - 姐係話自己係軍人？

想知點幫

認真
我覺得佢似大中華膠多啲
對家冇理由蠢到覺得香港人會妥協

做咗正顎手術 有人話避人面識別

好複雜，需要對中國人同共產黨有一定了解
佢咁做，最大既成果係過程當中會發生既事
當然，目前黎睇兩邊不討好既可能性高啲

佢嘅理想結果係點？

好多大陸人反香港係因為大陸新聞封鎖
佢可以幫助拆穿中共啲大話
但呢個係指理想結果

咁佢呢條片點幫到？
佢覺得香港人會因為同情佢而坐低傾？

話絕對不移民 留係支那屌醒d人

不過真係好詭異 自殘想做耶穌咁 將自己變做覺醒中國人icon 無論老共捧出黎定係其他勢力支持都好可疑

佢自己都知共產黨睬佢都on9
咁做係想要咩結果
真心唔明

呢條友仔係咪痴咗線

我覺得佢條片係俾大陸人睇
唔緊要啦，我個人睇法啫，唔重要

不足為懼…少年你太天真了
當年我有個大陸frd用we7問我雨革既情況 即刻被左兩個星期
雖然冇人拉佢約佢傾偈 但大陸維穩部門大到你唔信 同時佢地最驚係律師

好似有啲弦外之音喎

其實就算中共肯傾
香港人都唔會肯讓步

而家最低叫價都係五大訴求
可能佢唔清楚啦

片路同以前唔同，似被監視

屌共產黨而唔比共產黨消滅 原因就係佢都係共產黨既爪牙

天真係會累死自己

戲子嚟
真係普通人一早死撚咗啦

點解驚律師？

係 同佢地傾最好用Twitter
一定要勸佢地係牆內唔好用Twitter post嘢 發文一定睇到 私人訊息就冇事

原因

談咩？咪講咗：
五大訴求 缺一不可

佢d片係俾黃絲睇架on9
大陸厘點會睇到？

陰謀論 中聯辦後備接班

Pish

係唔係都話鬼..佢咁支持我地 如果佢知道我地咁話佢佢應該會好失望

exactly

做多咗啦

斷隻手就話換到和平?
佢知唔知2020年情人節之前我地仲會可能死幾多人?
知唔知我地依家冇咗幾多手足?
我欣賞佢敢言, 但呢番言論簡直冇人性 冷血

屌你地你真係睇唔明？佢真係做緊行為藝術呀dlkh

乜撚柒9縱火犯要繩之於法？
秋實哥哥你呢個月唔係好撐我哋嘅咩
點解要好似政府咁叫和理非割9勇武？
喔 唔怪得點解你講咁多反動野都冇被消失啦

如果佢真係中共棋子
我會好失望
曾經以為有支那人咁清醒
咁勇敢反共
點知都係假既
屌你老味我開始懷疑人生了

古代有個人叫楊修

佢一定有精神病，嚴重抑鬱，可以被自殺了

奇奇怪怪

只能支持前半，後半 不割

可疑！

收皮啦 共產狗！
比正評嗰啲你哋醒未啊

覺得佢奇奇怪怪
個樣變左
講野方式又唔同左
會唔會借佢利用香港人？

佢係咪on9?

Push

但係唔洗燒手啊？

危險到仲生勾勾企喺到拍咗多片
黨內內鬥 佢個後台鬥輸就應該會危險

咁早發現秋實 露底 髻絲咁勁失覺失覺

髻絲你入唔入自貼post嘅tg grp？都幾多人想你入

are 髻絲are u ok??